你每天都很忙，覺得好累，你總想閒一些就好了。

其實你想多了，累就對了，舒服是留給死人的 。